隻隻game 都出手機版

點解巨商唔撚出手機版 肯定好撚正
係手機到衝二轉 諗起到扯扯地

有就好 電腦版冇咩人玩

下 點控兵呀